{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037606",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10048546",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초 비로소펜션"
    },
    "text": "その他、個別バーベキュー炭グリルの利用が可能ですが、4名基準では30,000ウォンで、1名追加時には5,000ウォンが追加されます。 冬季(11月~02月)には利用時間が18:00~21:00で、冬季以外は18:00~22:00まで利用できます。 当日18時前までは事前予約が必須であり、現場での決済が可能です。 メゾネットタイプの一軒家の客室には、無料Wi-Fi、客室禁煙、駐車可能な施設があります。 また、電気自動車の充電器が利用でき、使用は有料です。 ペンションでは火鉢もレンタルできますが、費用は50,000ウォンで、屋外用椅子及びテーブル、火鉢、オーク薪、トングなどで構成されています。 ブルモン火鉢のレンタルは当日18時以前に事前予約が必須です。 雨天時または強風により気象悪化時にはペンションの利用ができないこともありますので注意が必要です。 お支払いは現場で行われます。",
    "QA": [
        {
            "question": "バーベキュー炭グリルの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "4名基準では30,000ウォンで、1名追加時には5,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "冬季のバーベキュー炭グリルの利用時間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "冬季(11月~02月)には利用時間が18:00~21:00です。"
        },
        {
            "question": "冬季以外のバーベキュー炭グリルの利用時間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "冬季以外は利用時間が18:00~22:00です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー炭グリルの利用は事前予約が必要ですか？",
            "answer": "はい、当日18時前までに事前予約が必須です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー炭グリルの利用料金は現場で支払えますか？",
            "answer": "はい、現場での決済が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "無料Wi-Fi、客室禁煙、駐車可能な施設があります。"
        },
        {
            "question": "電気自動車の充電器は利用できますか？",
            "answer": "はい、利用できますが使用は有料です。"
        },
        {
            "question": "火鉢のレンタルは可能ですか？",
            "answer": "はい、火鉢のレンタルが可能です。費用は50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "火鉢のレンタルにはどのような設備が含まれていますか？",
            "answer": "屋外用椅子及びテーブル、火鉢、オーク薪、トングなどが含まれています。"
        },
        {
            "question": "火鉢のレンタルは事前予約が必要ですか？",
            "answer": "はい、ブルモン火鉢のレンタルは当日18時以前に事前予約が必須です。"
        },
        {
            "question": "気象悪化時にペンションの利用ができない場合があるのですか？",
            "answer": "はい、雨天時または強風により気象悪化時にはペンションの利用ができないこともありますので注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 288,
        "QA": 431
    }
}